[懷舊年經] 有冇人有玩過育成足球pc版

隻game 出左都十幾年, 如有巴打想玩番可tg
今日打風先發覺原來仲開到game, 當年自己隊dream team 仲係度
可惜一路都冇機會儲齊所有fp/gp/勁人

有冇辦法upload 隻game, 要幾百m

我記得舊登3、4年前已經有人開過一樣既POST

寫左年經啦

果陣咁岩無工開搵緊工，晚晚打天光
不過我中意04多D，前幾年出左漢化有再打

我第一次玩係ss 年代, 個時有旁術, 拎埋張save card 去同人玩

PC版最方便係有4倍同s/l, 有一排都試過晚晚通宵......

之後頂唔順就好少玩

我試下upload左 上黎

要自己再整一個save file 同埋vssave file
開頭建議用大城市, eg: 橫濱,大阪

P牌推唔到

個file 開唔到

重新zip左一次

有
仲玩緊

又打風

玩成點?

幫手推下

今次球王馬勒當拿真係走左

想當年佢差D死已經要整個友誼賽紀念下